如果你個好朋友⋯

問你借咗對鞋著，歸還時變成咁⋯ 你會點？同埋可以點清潔？

補圖

丟

他不再是我的好朋友

賠

你好朋友強姦咗你嚉鞋

點先可以強姦到咁⋯

lm

有嬲

佢要借黎做咩？
佢無鞋著？

唔帶套(著襪)

鞋都借
傻的嗎

唔係，佢見我話舒服咪想借去著吓

依d都叫朋友